Word新手問題, 請教各位點樣統一front size (有圖)

點解都改唔到, 係咪我個word有問題

你已經違反左國安法，點可以將城市名擺係國家前面？

標題好打錯左font size做front size

日文版Office處理中文字有bug唔出奇...

Highlight晒佢
改font size做12

錯字

係 蟈